文宣極為重要，好多人仍然比CCTVB影響

尋晚沙田件事，經過CCTVB 剪輯之後，真係好多人受到影響，開始去可憐班狗
仍然有好多中年人長者淨係睇CCTVB，所以依家文宣極為重要，要挽回民意

推

加啲廢字：
科學家爆料宣布震惊的秘密！你一定没有看过！

［推比現場］叫陳伯唔好握手，要公開會面！！！

林奠打算會見陳伯，想打民意戰呀！

一定要將沙田嘅真相宣揚出去，貼連儂牆又，FB IG Twitter 都好，一定要將民意拉返過黎